# Возможные улучшения

1) Сделать возможным проверку есть ли запись уже в базе. Особенно актуально для Many-to-One (например автор нескольких статей один и тот же)
2) Добавить кастомный пост-процессинг. Например если нам надо извлечь дату из поля DateTime или какой-то ID из ссылки
3) Импортеры: извлекать записи из любой возможной глубины (root -> subroot -> data -> articles -> article)
4) Импортеры: кастомный препроцессинг перед передачей записи в Маппер
5) Улучшение производительности: db_session.commit() не на каждую запись
